突發）葵青一警員查盜竊案拉到扒手填假口供不追究 涉妨礙司法公正被捕

雖然她自己能跨越一個個心理障礙，但在不少人眼中，小風是個「不男不女」的人，有時會有人惡言相向，但她笑言：「最多係話我『唔男唔女』，但我話『唔男唔女就啱喇』，因為我嘅身份狀態就係『唔男唔女』。我覺得唔係一句難聽嘅說話，反而我覺得好中point！」

作為性小眾中的小眾，小風看得很開，然而，她觀察到性小眾在香港受到很多不公平的對待，她希望社會能拋開男女二元化的局限和減少歧視，思考性別多元化的可能性，例如設立「性別承認法」制度，和建設「無性別」的更衣場所，讓性小眾的生活變得較舒適。

仲以為入錯post

消息指，葵青警區刑事調查隊早前處理一宗盜竊案拘捕疑犯後，負責調查的警員涉嫌偽造一份報案人不追究口供，並偽造簽名，事後由其上級留意到，該份不追究口供竟然是由員工代替機構負責人簽名，於是生疑，再致電報案人確認並揭發事件。消息指，該名警員涉嫌妨礙司法公正被捕，現已停職。
《香港01》正向警務處查詢。

Sorry

推

on99

肯定唔係單一事件啦

黑警作口供真係日日新聞都見

肯定係美國佬間諜攪屎棍啦

唔係反政府社運迫害異見人士case

無得升職點解要做多啲野